讓坐老馮㗎

小弟今日放學有啲攰同有啲頭痛，上左一架幾多人既巴士，咁啱有一個關愛座所以坐咗埋去，諗住可以休息吓。之後，有個睇落五十歲未既老人家要我讓座，我就同佢講我有啲攰同頭痛，跟著佢同我講話依個位係比老人坐（唔該都冇聲）。我就因為攰，所以隔離既三四十歲既ching就讓咗比佢，我亦都很感謝佢，亦同佢講左唔該。

我只係想講如果佢唔係老馮話依個位係老人家坐，我勉強都會讓比佢。

關愛坐係比有需要既人，但咩係有需要？

難道年輕人返工返學攰唔係一種需要？
難道生病唔係一種需要？
難道受咗傷但你睇唔到唔係一種需要？
難道老先一定係一種需要？

我當然支持讓座俾有需要嘅人，但讓坐唔係老馮㗎，起碼講聲唔該呀。我覺得似老賣老既依啲人真係有啲討厭。

讓坐係人情，唔讓座係道理。讓座真係唔係老馮㗎，唔好只係用「老人家」騎劫個座位。

最後我真係想再多謝一次果位ching

小弟亦都發洩完 ，sor for 1999

啲廢老俾得個小小錢就要乜要物
俾埋個屎忽你好唔好

我都係想講d廢老似老賣老冇禮貌好乞人憎啫 佢地既屎忽就不了